有冇人覺得自己瀨左嘢

屌 有時咳兩聲有D痰已經凝住凝住自己係咪瀨左嘢
今日仲要有D肚屙
屌

肺炎啲咳好似冇痰

係咪已經社區爆發

最慘係隻野啲徵狀好common

下世要做洋腸

去報案是常識吧？

覺
琴日去左睇
好彩唔中

我隱形患者

咳左兩下有啲驚

專家話糞便可以傳染
咁啱小弟最鍾意玩屎
真係有事既
即刻準備左個密實袋+兩樽口水

屌呢個真
都唔知係食錯野定係瀨左嘢
又冇發燒冇覺得攰冇流鼻水個D
今日去睇下醫生好D

發燒加乾咳 係咪玩完

要親身去警署報案

我喉嚨痛
驚驚地

兩晚低燒左一陣 訓醒就無野
但今日喉嚨有啲痕。。係咪要去醫院check check

呢幾日都病病地

好似成日覺得個肺唔舒服咁

其實如果有輕微徵狀
點確認自己有冇中定只係普通病

一定要去醫院check 左先知
因為症狀太common
一係你就等多一星期睇睇點
睇下會唔會發燒個D

咳左幾日 已經食緊藥 痰仲未清
好驚 點算

武肺應該唔會起痰
休息多D就冇事

無咳
無燒
但肌肉有痛
少少發冷
無咩胃口
好驚

係咪做完運動/家務/粗重嘢咋
發冷可能純粹你覺得凍

記得唔見左銀包要去警署報失呀
千祈唔好係警署嘔呀

吸下塵咋
我屋企都帶口罩